有冇巴打玩starwar lightsaber

新手想買anakin removable blade
有冇師兄知幾錢？

推

1

2

Removeable blade 個款已經停產，想收好貴。依家孩之寶出既都係唔拆得既

宜家狗城果堆黑盒劍拆唔到？

全部都冇得拆

咁成千銀唔抵玩

FX ?

要signature 或者標明removable

我等下集Rey新劍先入貴版

下集都唔知等幾耐

同埋自己鍾意𠄘傳左兩袋skywalker 同rey個把
但係removable 真係好貴

有冇巴打可以報下價

美國迪士尼好似有出removeable blade版本，$1400, 限定園內發售，唔知有冇代購幫到你。 但係同孩之寶出既會有分別

好似19年上

呢個我知，有埋kylo個把，好想要晒

貴版其實劍身係唔係都係膠 可以對打得？

其實唔會點對打啦
打得多實斷 都係比你尻fing自high下 當自己係jedi啫

咁緊係唔會用力啪

買third party果D咪得囉, 造功用料功能全部超晒官方野幾百倍

淘寶有大陸人造嘅 or 代工 parksaber, around 2000HKD

一係就直接去美國/英國D third party訂, 貴大陸一倍左右

third party果D全部可以對打

有把anakin removable 不過壞左開唔到

想問入個陣斷錢？仲有劍柄可以j

幾

好似1400左右

而家都唔知炒到幾錢

可以上eBay睇睇

以前個價真係呢

揸機條女

有錢真係想訂把luke ep6
Third party做果d thin neck正到

係group到揾

有冇相望下

Google saberforge同vader vault

仲有做埋內裡結構

不過呢D講緊幾千USD

冇內構果D就幾百USD

淘仔就兩三千HKD:

所以官方劍真係得個copyright係好D 上下 望

其實hasbro force fx個啲係咪尻打幾下就斷

就算唔斷佢條劍刃光管入面D燈都一定爛, 因為佢係用一排燈泡咁做

打得果D係空心管, D光喺個柄打上去

早排淘寶買咗把億達電$300
好撚光同好打得，但個手柄就柒柒地
諗住遲啲先買把過千嘅

我有把anakin skywalker remove版
不過又係壞咗，得返個柄可以J下

想買把好耐

巴打有冇淘寶個把嘅實物望下

買啦買啦我都想買
好想要kylo同anakin removable

又真係柒左啲

基實hasbro啲removable blade係咪都好易壞
有冇得話點樣保養佢無咁易壞又或者有得整反好

係好撚易壞 冇打過都壞
聽啲蝗講底板好多問題

上年喺carousell $1100買左支全新11年版removable blade Anakin
賣比我個叔叔好似唔太識，應該係人買佢又買放左喺度！

咁其有冇得配返支光管

上個星期有700添

有冇巴打買過? 好似唔錯

上網睇過外國，淘寶某幾間整既光劍 幾高質素，用泥格劍同display都得。
但自己都係鍾愛官方出品 依家美國迪士尼限定 Rey個把lightsaber好正

兩把都正

咁靚價都唔買？

Makoto 個啲夠光

一早比人秒左

有，真心正

官方劍又膠又唔還原，除左Graflex之外冇一支個比例係啱嘅 ，細節位更加唔好提

你買咗邊支？重唔重手？ 連運費大約幾錢港紙

我買過

啱啱終於入左把removable anakin

勿相認

圖

反到屋企先

我買高光版可以做埋電筒

但電筒個光同一串燈差遠唔遠？

因為電筒係由底打上去

其實官劍暗好撚多，打光式果d日光日白都可以見到d光暈 ，上面巴打呢支係9W燈

唯一問題係做唔到伸縮效果

Upload唔到圖

把劍係電池定要差電?

鬼佬果d係入aa電

大陸果d係差電

留名

美國迪士尼有冇圖同網睇下
Google唔到

其實唔玩個陣攞反啲電出嚟係咪無咁易壞

唔該師兄
好撚正呀屌

其實好似一定會壞。。。

咁玩得幾耐得幾耐啦

識買一定係買 Vader’s Vault
利申買唔起

老老實實，見過人地非官方出嗰啲高質野，啲hasbro, master replicas 真係純粹靚少少既玩具
就算係最平嗰啲 ultrasabers 之類既都正過官方野多多聲

想夠光，可以用黎格劍既 ultrasabers 係唔錯既入門選擇，佢地都有唔少電影款既 lightsaber

如果唔追求一定要指定某個角色既光劍，sabertrio 同 electrum sabers 係性價比最高

如果想要 movie accurate 級數，Vader’s Vault 係最有信譽既選擇（不過真係好貴）

除左呢啲有網站直接賣野既地方，仲有好多人係會幫你改裝官方野（因為官方野最大問題係聲差，唔夠光，扑幾下就會爛），甚至有啲網係賣啲劍柄（korbanth）、內龍野（the custom saber shop）比你自己砌一把出黎。 真係有興趣玩 lightsaber 其實唔止就咁去反斗城買把得個擺字返黎咁簡單

學野

巴打想問下ultrasabers 幾錢同埋邊到買

同埋邊到有人可以幫手改裝？

其實有冇d夠光 手感又好 又識申縮 一直搵唔到d啱心水既

改裝既話通常都喺外國，香港我淨係知有一個叫 OCB Saber Installation (可以上facebook search)，不過我無幫襯過唔知質素如何，你想試外國嗰啲一係就去 facebook group (Elite Lightsaber Society) 或者 搵

玩 ultrasabers 既話買 "Sabers with basic sound(obsidian lite)" 已經夠，唔好買最貴嗰啲因為唔值，比得起嗰個價既你搵人訂造一把仲抵玩

純光無聲既最平 USD60 + shipping (大約USD30) ~= 800 港紙有交易，有燈有聲既視乎款式最平 ~1500 到貴啲 ~3000 都有，超過 3000 既考慮 sabertrio/electrum sabers 會好啲因為佢地啲款同用料都靚啲，想要電影級數就可能要 4000 以上，訂造/改裝都係差唔多呢個價，Vader's Vault 嗰啲就五六千蚊不是閒事，你想再多啲花臣(比如個劍柄可以打開睇到內部結構同埋粒 Kyber Crystal) 就基本上一定要搵人訂造，貴既上萬蚊都有可能

好多人整呢類 crystal reveal chamber

仲有一間香港既啲平價款都 OK

GraflexSaber 同Martin Saber 真係好毒

但幾皮野玩唔起

Martin好似仲真係搵支graflex閃光燈嚟改

ultimate works 咪即係淘仔果間

係喎，咁喺淘寶買應該都OK

electrum 啱啱補左 remnant 貨，忍唔住手買左

呢間廠叫自己 smart sabers, 劍身啲制係 touch panel，settings 可以用 app 轉，lock up/deflect sound 識得sense motion 唔駛自己撳，仲有好多唔同 options 可以 customize 把劍，3k 連 shipping 真係好抵 hasbro 一把都要 1.5k

睇完啲 review 就扑左槌

settings用 app 轉真係方便好多

我想改我果支嘅燈做淨係白色當電筒用, 但要攞張卡出嚟搞好煩, 到要玩果陣又要改返轉頭

新手...

淨得把迪士尼 Rey 劍，新出左黑武士果把好似幾正

早排訂左T39a出嘅Luke EP6 HERO，仲有uw嘅obi-wan ep1

就破產

外國有堆人專門用lightsaber對打架wor, 咁個啲又同狗城個啲有咪唔同

你碌上少少，#81 我列左啲出黎

thin neck 好靚…不過把把都好貴
我諗住等 korbanth 出返舊款先買返把 hero，同埋等除左 roman props 之外有平啲既 kenobi rots

T39a就嚟收皮，宜家直頭賣緊HERO殼清貨尾